{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035653",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72300&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "프리지아펜션"
    },
    "text": "雪岳日の出公園と洛山海水浴場、烏山海水浴場が位置するペンションで、全客室は禁煙で、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは炭とグリルを提供し、2名基準で20,000ウォンであり、追加料金は5,000ウォンが追加されます。 ザイグルのご利用はティナ、シミレ、ダビン、ジャオル客室のみ可能で、2名基準で120,000ウォンで、現地決済となります。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者のいない未成年者の利用は不可能です。 ペットの出入りは禁止されており、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負い、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して捨てなければなりません。 一部の客室の料金はオンシーズン中に変動する場合があり、その情報は変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "雪岳日の出公園とはどこに位置していますか？",
            "answer": "雪岳日の出公園はペンションの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "洛山海水浴場と烏山海水浴場はどこにありますか？",
            "answer": "洛山海水浴場と烏山海水浴場はペンションの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは2名基準で20,000ウォンであり、追加料金は5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ザイグルの利用はどの客室で可能ですか？",
            "answer": "ザイグルのご利用はティナ、シミレ、ダビン、ジャオル客室のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ザイグルの料金はいくらですか？",
            "answer": "ザイグルは2名基準で120,000ウォンです。現地決済となります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "保護者のいない未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰が責任を負いますか？",
            "answer": "利用者が利用施設の紛失や毀損の責任を負います。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室の料金はオンシーズン中に変動する場合があります。その情報は変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 462
    }
}